(2疤區)[推到完場]巴塞隆拿 對 巴黎聖日耳門

最後幾分鐘

4：1
你媽

4

4:1

尼馬

仲有時間呀

收貨了

真係入到4球

Keep going
輸唔緊要最重要有火

爭氣波

屁馬

收貨啦 唔好傷

收貨

mk 最少入多球唔好走數

出局咪出局
起碼今季屌左大半季
睇返場好波

Neymar

12碼

呢球好靚

努力！！！！！！

仲有機會

又pen

p

算係咁啦 希望聯賽keep到依場水準 收貨

加油啊

單刀推跌s9

又比希望

又12碼

歐聯幾時改制取消作客入球

又比假希望

12m

5：1

京京子

仲有時間

真係5-1光榮出局

迷煙牙

加油啊！！！！！
好想睇奇蹟

俾尼馬找數

假希望

絕殺

估唔到咁都仲有個高潮

Neymar無走數

點都好 收貨

仲有4分鐘

光榮

岩

唔好ff咁多

計唔計補時?

come on
仲有4分鐘

計

贏盡掌聲

光榮出局

不如去玩具啦 到底我睇緊足球定玩具呀

要追

總分5比5唔係和要加時咩？

作客入球

作客

ff:95分鐘corner 達屎頂入

有作客入球

好有火 算係咁

人地有作客入球

歐聯

屌條link好lag

達仔上埋黎

好撚黑

達子

...

羅拔圖

睇到眼濕濕

入

屌，中呀真係6:1

messi!!!!!!!

6-1

6:1

app 彈noti

wow

真係

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

班柒頭唔吠喇咩???

WA DIU

HAAAAAAAAAAAAAAA

唔係疤都嗌左出黎 !!

唔撚係呀

靚波

班反巴係邊呀 出黎呀 岩先好串嫁 係邊呀

蘿蔔

OMGGGGGGGGGGGGGG

班反疤呢

邊撚個吠呀屌你老母

嘩！！！

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

我屌！！！！！！！！

屌喊左

喊撚咗出嚟屌

喊咗

反cup ar

屌！！！！！！！！！！！

反cuo呀屌你老母

巴啊我愛你

咁都追到

屌你老母,班仆街死撚左去邊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

我喊啦！！！！！！！！！

大叫左呀屌！

喊左

呢場好痴線

痴撚線架

痴線

奇蹟呀

搞撚掂！

我要喊啦！！！！！！！！！！！！！！

好撚感動

哇屌

wow
喊左

反巴出黎呀 係邊呀

屌

吠果班柒頭死撚晒呀?

喂 走入黎吠啦喂

痴撚線

喊撚左

利子幫推

正呀呢場

創造歷史了

屌你老母好撚滾動

比係出線咪又係出局

好正呀屌

Yeah

Our hero

走入黎吠啦喂

屌你老母呀

班仆街呢！！！！！！！！同我出黎！！！！！！！

地上最強之反擊

好想喊

痴撚線咖。。。。。

黑哨疤

我愛您呀尼馬

癲

超假波黑哨狗 巴塞球員及所有球迷全家生癌不得好死

on9

好熱血啊！！！

屌好感動
好耐冇試過咁感動

唔理之後點，今場真係好波

頭先班狗仔呢

8強

我愛你地呀！！！！！！！！！！！

屌你老母喊左

真係最有火最勤力最有威脅係尼馬

屌你老母痴撚線架

我屋企人問我做咩流馬尿

真係痴撚線

roberto返生喇

岩岩吠得好大聲過啲狗呢屌你老母

係咪發緊夢

死出去啦
出線呀
繼續吠啦
嘻嘻

服，真係服。巴黎廢撚到

真係好唔真實

三冠三冠

好撚開心啊屌

聽日要返工呀早D訓啦反巴

屌。。。真係好感動

手足們 唔好走數

尼馬好撚癲!!!!!!!

開新post入3粒

喊撚左出黎

尊重向羅白頑道歉，以後巴區唔比反羅

YES WE CAN！！

好少見咁樣反cup法

仲死撐

屌你真係眼濕濕

好想喊 好激動呀！！！！！

喊出黎

我feel唔撚到你D氣喎 唔係吠得好大聲咖咩岩先?

我愛羅白 下季印你

點訓呀宜家

好感動

奇蹟之夜

尼馬我比10分呀！

好開心呀屌

贏咗歐聯咁

好撚唔真實

屁馬直係

同當年4:0 A米咁high

尼馬真係入兩粒又有火又助攻又勤力我愛您呀

魯營奇蹟夜

喂屌你老母頭先班狗呢

真經典 無後悔捱夜睇波

屁馬一定係MVP

岩岩班柒頭呢？

要找數了

反巴撚呢??
訓哂??
定柒撚咗

kai心起到晒雞皮

個人仲震撚緊

頭先衝入黎D狗係咪爆左血管

當年輸2球
呢場係追4球

喂 需唔需要報警搵一搵岩先班狗仔???

痴線架

大奇積日

真係起雞皮唔係講笑，好激動

重有冇人笑我on9?

88, 90, 90+

屁馬好撚勁 開波著火著到完場

尼馬我服你啦

痴線
Btwso9咁都吹12m

Neymar I love u

反巴嘅人仲有冇野好講

我愛大家 好彩有繼續支持落去

梗係笑你啦
笑你唔買多啲

睇到最尾喊左出黎

尼馬果球最重要

手仲震緊

一人救全家

YEAHHHH！！！！！！

我疤

又要我出馬

羅白

奇蹟之夜
喊左出黎

Btw 屁馬成功找數
呢個月唔反佢了

巴塞宇宙最強 世界第一

真係創造歷史

今次竟然係尼馬救世

我你衰 對自己對冇信心 本身想買500

死蝗狗 抽咩都bin得

個人仲震緊

我都喊左

我怪錯你地啦尼馬羅白

岩先D狗仔係咪抽太多水而家浸撚死左???

點訓呀 9點頭返學架

大家請繼續反小花

點溫書啊屌

我愛你地 我愛巴塞

癡線

好撚熱血

me too牙!!!!!!停唔到

開撚心過攞冠軍啊仆街 好熱血啊 唔訓睇真係好值

今場真係好撚黑哨
利申：中立

返830 開心到訓唔著

same here

原來真係有喜極而泣
之前我都唔信

Me訓唔到了

有今生冇來生

返9 食個m記早餐賀一賀

小小地買地

有冇手足幫手報警搵返岩先班狗仔呀???
我feel唔撚到佢地D氣呀!

前屆贏拜仁首回合都有少少

真係比我講中哂
12碼之後入多球完場😭😭😭

巴打開心到唔記得遮個acc no.

放心 下次巴塞有波踢就出返黎

有今生冇來世呀各位疤狗

蘿蔔頭咁就一世

巴黎班人 個個死老母咁款
好撚sad

我愛疤啊

屌你點樣訓呀仆街

有冇即時replay好想睇多次

抵我咁鍾意尼馬

熱血到咁 點訓阿

你個名

想問下最後個12碼邊個博？

熱血反cup!!!!!!!!

艾馬利應該飯碗不保

上年印落

一陣搵FT replay睇返最後5分鐘先屌你

So9

好似蘇9？

咬咬

一金

頸巾加持

好在有起身睇

唔講以為贏左冠軍

屁馬真係入兩球丫！！！！！！！！！！！

Thank you Ney

嘩

完全訓唔著 睇到好high

邊有人估到疤可以係83min換入ag就扭轉命運

3:0果斷攻勢有d似以前地上最強感覺
幾秒反搶個波

仲以為放棄

上半場D逼搶世界級

但我冇勇氣印Ag

靜啦垃圾

六冠級迫搶

我本身85分鐘放棄左 訓左上床

好想睇現場鏡頭

戰術就係“之前你地學過d咩，今晚用晒佢”

屌 我都係

我地係咪三冠在望

渣ga

點可以放棄屌你都未輸

LE光榮退任

見到4:1 又起返身開直播

不了，下場要畀人大炒
之後又要玩眼濕濕反cup

then？
去推返賽果囉咁嬲嬲豬

😎😎😎

打比作客要鸁
踢到今晚水平無可能輸

隔離係反疤區扮中立

理鳩佢地打飛機啦

士氣谷底反彈拎埋聯賽

安歷基有無後悔話唔撈

衝埋入黎都係咁啦 一block block左10件都有

理閪佢地啦
唔好走黎辣鳩我地就算啦

巴打fat fat
我買左$400已經覺得倒錢落海

1場波bin黎bin去都少見

學沙維一早話要走
之後棒三冠

今場真係贏熱血，唔洗吹奏安sir

如果佢冇咁做無可能一開波士氣咁好

真係有今生冇來世

走黎踩場果D真係柒撚到上心口

用行動支持愛隊

No la
咁光榮走仲好la

心戰既野你地識咩
無我小白有第二球咩 何況mn

黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤

3-1 開始頹
4-1 成隊積極反曬
5-1 開始熱血 狂嗌
6-1 痴撚咗線
有今生冇來世的一場波

So9果球12m係黑黑地
但尼馬球12m係咪用屎眼睇波

人在倫敦 去左間法國人嘅pub
都諗住走之際，見到蘿蔔頭絕殺，
大叫左出聲，成場望住我，然後頭也不回極速走人

3-1 諗緊訓唔訓，25min入3球又唔係未試過
4-1 個陣望到88min，算9數喇msn各入就收貨喇
5-1 尼馬兌現承諾，叫左出聲
6-1 好彩冇放棄到

原來係你條柒頭

心情平靜唔到